pccw 係咪死左？？？

利申，青衣上唔9到網
咁我係屋企做乜9

pccw無事 利申青衣